可唔可以唔好再用g黎代替雞

臭g 做g 叫g
點諗都係講緊普通話隻雞字
幾時連登仔開始咁愛國，講野要攝啲普通話入啲廣東話句子入面

G

yoyo

麻友g

gai

乜撚？

咁用麻友呢個詞去代替囉

𨳒你老母

g=處（廣東話拼音）

G = Gai = 廣東話
J = Ji = 蝗語

mayu hai gai

Thanks Su

你老味閪，叫yui唔𨳍賣俾你